邊到or邊張攝影證書係考完比較有認受性?

google完發現好多課程又有好多證書名
但有d工又要一份證書
所以唔知邊個course好

Advanced Diploma of instagramogy

low cost, wide recognition

點解google唔到
定係我認真左

instagramogy

做tvb廉價助理咪有錢收有野學囉

攝影講Pofolio、Fine art

lm

唔知你真心定假膠，做創作行業大都係睇你作品，你讀到PhD但啲嘢唔得都係三個月就炒。